# Модули MQStation

| Модуль | Сокеты | Описание
| ------ | ------ | ------ |
| Scheduler | **6009 REP** - выдача информации о расписании  |  Расчитывает, обновляет, хранит и выдает по запросам клиентов расписание витков
| Tracker | **6001 PUB** - рассылка текущих кооринат спутника<br> **6002 PULL** - прием команд|  Широковещательно публикует в реальном времени (или в режиме симуляции) координатыспутника для заданного витка
| Controller | |
| Portal | |
| Logger | |
| Driver | |  
 